極短恐怖故

他在頭七當日跳樓

先祝大家新年進步、平平安安

不過唔好忘記去世既手足

五大訴求，缺一不可

香港人堅持！
香港人必勝！

HK2019